做地勤巴打入一入黎唔該

想問下巴打做邊間好D, 做直接under airline定 入HAS/SATS 好?

利申: 係新加坡做過一年SATS

我想apply CSO

識做既一定要做under airlines
E.g. CI CX

CX for sure

Cx 會唔會好難in